年輕人特別多問題

既然甘多問題。
應該去民建聯，同新民黨度咨詢。

包括個人稅務問題；
暫緩同撤消的中文字眼上解釋的問題;
暴動於法理上的定義問題；
民建聯同新民黨為何甘狗的問題；
咨詢及建議民建聯啓動彈劾(不信任動議) 的可行性。

最